難以置信 香港地今時今日竟然仲有人未有SWITCH！！！

今日同個 FD 子出去食飯吹水順便打下機
個個都拎部switch出黎既時候
竟然其中有一個毒撚拎部3DS出黎 問係咪可以侵埋佢玩
我真係即場笑左出黎

我 : 乜你冇switch嫁咩？
佢 : 冇呀 3DS多game好多
我 : 你講笑咋 ？

唔係掛 竟然仲有成年人係一部switch都冇
咩人黎 係咪新香港人?